[組爸媽教落] 想蕉返個ＳＴＵＤＹｐａｒｔｎｅｒ

有冇新鮮絲打想一齊開學

脷申 埋工純摺小毒毒

巴打啱唔啱

小妹

有冇二手西介紹

讀咩科？

N展

有意留TG

毒能走拉-,-
米學禾地蕉fd囝-_-
梨冇資格牙@@

小妹大波,pmpm

連登慘到只淨下boy 橙°°°